覺唔覺得坤哥越來越似當年既Eason?

出道無耐就紅 坤哥呢方面更加係有過之而無不及
但係坤哥外表唔好幾多 同eason一樣全憑實力走紅既歌手更是少數
Eason當年仲要靠梅姐提攜先紅得起 坤哥就要係無綫做小丑捱足五年先有唱片公司賞識
希望無綫唔好比坤哥再拍咁多劇 埋沒人才

睇住今年坤哥比啲網絡水軍黑走最男 捧起個紅唔起既垃圾陳 真係好難過

( Show Blocked User - 德望唔望得 )

我坤比人針對

唔怪得話香港無樂壇啦

咁撚垃圾都同eason比我屌你老母啦

你諗太多，首先EASON冇做過康樂棋。 其次,真毒坤其實真係一個毒撚，乜撚野偽毒，根本係佢D FANS KAI撚大左。 再者，屌你老母，佢真係一D都唔撚紅囉唔該

咁都有人捧 唔怪之得香港樂壇沒落

Youtube啲歌一首都過千萬view 手
其實真係得你覺得人地唔撚紅囉唔該
死毒撚唔好成日掛住j kpop啦

係 陳 呢啲隱世歌神就唔同啦
演唱會唱騷靈情歌真係聽出耳血

曲線要講明

.

YOUTUBE既VIEW計法，你都好信。

另外，打手請行開

笑撚死人 youtube唔信唔通信連登正負評

得啦，你心中既坤哥最撚威啦，紅到拍得住EASON出道個時。
忠言係逆耳D架啦，你堅持自己既睇法，我改變唔到。
BETWEEN， YOUTUBE VIEW 數，可以買到，連登負評先夠真實

樓主係咪食撚左屎

你覺得公屋出身既坤哥未紅個陣買得起view數
高登一早有人踢爆連登正負評造假啦

你老母係咪死撚左

係咪要懷疑係咪曲線？

唔覺

坤哥靠實力

唔通靠樣咩

Eason 就自視過高啦
我覺得係十年前嘅林峰 周柏豪
多小學生初中生Fans
亦都係成日比人笑
唔同嘅係林峰拍電視劇不嬲都撈得好掂
鳩柏豪就比人賣鳩去星夢唱電視歌

條髮線就似今年嘅Eason

自咩視過高 我又唔係坤哥
唔好攞啲垃圾同坤哥比啦
坤哥唱歌做戲都掂 等睇佢拍戲

你話佢條髮線

Eason無坤哥咁大隻

坤狗有撚大隻過咩

我見過坤哥真人，亦見識過佢D 00後fans真係好多
連登仔緊係唔明宜家D妹妹仔唸咩
可能中意陽光男孩啦
好似幾年前TFBoys 咁，男人點會明點解D妹妹仔會中意

人地做左半年gym 身型好過九成連登毒撚

坤哥真人好nice 00後都18歲啦 咪on9坤哥都陽光男孩 佢唱開毒撚悲歌 原來她不夠愛我

講緊陳柏宇班fans

實力？邊撚到有，睇過？

你唔認同唔代表無
陳柏宇就真係無啦

篇嘢幾有創意

算啦 呢道d人唔聽廣東話歌

多謝

本土

髮線?

一樣咁成功

難聽過粗口

其他都好中
但樣就坤哥算唔差 一定好過eason

坤哥身型係越來越好添

eason頭三年出左隻我的快樂時代已經紅啦喎
再過兩年幸福摩天輪，K歌之王，Shall we talk
加上四大天王隱退，佢已經係樂壇一哥